而家多國都用官方宣傳，武肺針，安全有效

因為你地唔打廠商點賺錢，你班友又點會返工利益行前，打完死一萬幾千都係小事